入唔到八大唔緊要，I大一樣出路好

Ive civil 一grad就20k起，
配藥都係
喲囡囡又高質
加入i大，前路無憂

Push

幼教fg都20k Ive ho ball

仲有東大醫療